依家red wing換個鞋底幾錢？

主要係鞋踭蝕

其實，越蝕越靚

但要均勻咁蝕

見過有人蝕到平鞋底好靚

話要去換講左成年，
一出街就永遠唔記得

有對9111踢花哂,想換過對算

美孚有間
可以上fb 搵根x
補過一次ok